如果fate聖遺物用人民幣召喚

大家都知召英靈可以用同個人物有關既野召條友

如果我用100元人民幣召會點

毛魔

毛主席一定勁到仆街 破壞設定平衡

召喚到銀行行長

餓民之軍勢

餓民吞食結界內的一切

紅太陽

要召隻后羿出黎先夠打

毛毛一定係caster

大煉鋼之術
強行收曬你啲武器變做廢鐵

破四舊之術
令你唔記得參戰意義，背祖忘宗呀

山舞銀蛇
亮出病J，傳染在場女性對手

黃帝內經
女性對手受到傷害，自己補血

林彪爆炸術
飛行中對手視線範圍內必定爆炸

秘術：長征
極速逃離戰場到二萬五千里之外

巴打高汁到仆街

固有結界呢

大饑荒：戰鬥超過一回合，敵人自動即死。

大嗚大放之術：自動對所有攻擊自己嘅人進行反擊

對國寶具：文化大革命

對軍寶貝：共產之軍勢

召左13億漢奸出黎

乜嚟

咩黎

共產主義萬歲

渣和無用改革? 有毛澤東但唔肯定有無呢幕

你果張假銀紙
召左正出黎

應該金閃閃同埋大帝個級數

秘術：長征
極速逃離戰場到二萬五千里之外

蝗之軍勢